李材韓刑警好有型呀。。。。。。。。。。。。。。。。

髮線高肥仔大波厚唇爆牙

是日宵夜。。。。。。李韓材刑警

買左兩部對講機

屌你老母

朴海英

你點知。。。

李材韓型好多

李材韓刑警
講話會堅持落去嗰度喊到我hihi

睇到好sad

但係佢係韓國電影小姐
扮仆街變態老野好撚入型入格

最正係佢同車秀賢啲 scene

你自爆